網爆拜登的硬碟是小甜甜寄出 揭發他家族亂倫 出賣60多名CIA

美國《紐約郵報》和前紐約市長朱利安尼連環爆拜登的硬碟資料內容已開始發酵，硬碟中一封由包佳琪（JiaQi Bao）在2019年3月寄給小拜登、拜登之弟羅伯特拜登的email，揭露了這位女士與拜登家族的熟識，郭文貴的忠實戰友、美國華人反共節目《路德社》主持人路德19日爆料說，「她就是薄熙來的私生女薄甜甜。」

郭文貴又贏

知唔知邊個係小甜甜?

與自己家族內的十四歲女孩亂倫

癲過新北市

地獄鬼国

以為係死咗果個

小甜甜示意圖

達哥？

+1

薄瓜瓜
薄甜甜

習明澤

連習嘅品味都不如,唔怪之得唔夠習鬥

孫女?

咪撚fake news
路德係郭文貴
唔好再引呢個source

睇呢度有電腦來源

如心

好痴線

奧巴馬果8年係有心壯大中共
咩小米 支付寶 全部都係果段時間
香港淪陷時期就係果時開始

咪係
朱利安尼係有證據, 路德/郭文貴過D得個講字, 跟住用人哋既料扮自己既料咁放+鳩吹

郭文貴根本係中意鳩吹
鍾意將真事吹有咁誇得咁誇
等人覺得件事假 當笑話聽
根本係支共海外維穩機器

其實係咪玩鳩啲仔女 明明自己個名都正正常常

叫熙來 到左仔女就變左瓜瓜甜甜

所以老豆坐監 個仔都照樣係歐美風流快活。
就係憎老豆改咁既名俾自己

朱利安尼 係咁爆

換咗個套路砸郭
你哋砸郭 = 美國左膠反Trump：逢Trump（郭）必反。